破處係咪一定用傳教士？

狗仔一下就入

狗仔難入啲

用翠玉瓜

望唔到表情浪費咗
還是當時條女好撚豬？

賓州短就係

狗仔 女上 易好多喎

坐蓮都唔錯

可能青頭黎 話狗仔易入

梗係半邊燒鵝脾啦

罐頭刀